好想乜都唔理攬實你同你講你就係我嘅小公主

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

wadiu

好撚嘔心

死基佬

吓 你睇吓個po-.-

咪入嚟搞串個party啦

公主都gay ?

咩post

有冇絲打係唔需要性生活又想拍拖

俾人騎劫咗-.-

對唔住呀樓主大人

Sorry啊樓煮 同佢傾得太開心

樓煮大人

屌你開分俾正皮自己

無 我各正皮咗一次

屌你原來個post咁正 差d錯過左

on9 又改名

邊個嚟

躝啦死基佬